韓國女諧星朴智宣與母親 今日驚傳住宅內雙雙身亡

韓國女諧星朴智宣今日驚傳身亡，終年35歲。

據韓媒報道，朴智宣跟母親的遺體於今日下午被發現倒卧在麻浦區的住宅內。據知朴智宣的爸爸因為聯絡不到她而覺得奇怪，報警後和警方一起破門而入，發現母女倆已死亡，警方正在調查死亡原因。

2020

仲以為係朴智星留左長毛 幾似樣
btw rip

\|/ RIP